車牌一問

小弟對於香港車牌唔係咁熟 打上去又無人聽 想問下 如果本身外國有牌 不過俾人suspended 想問下 我係咪要飛過去拎翻拎證先至可以香港直接transfer

你千其唔好喺香港揸車
唔好累人

你呢D冇腰骨嘅男人求下你唔好再係度為禍人間啦好嗎

返去坐監坐到復返牌咪得囉

你番去nz坐完比人遞解埋出境先啦

認真答你：你比人diaqualified嘅期間，香港唔會比你轉牌。

廢柴咪撚揸車啦，點揸可以揸到比人釘牌

行使虛假文書最高監禁14年

屌你你真係垃圾黎架喎